［ 眾籌私人檢控高可晴 ］

有冇得諗
裁判官都講明好大機會䂳到條狗女入罪
有冇議員可以做野

1/20

3/20

4/20

5/20

528

6/20

邊個去告

係到告DOJ啦

成個熱門都係講美國制裁
開始做返啲實質行動啦

呢單野真係法律畀史上最大污點

香港無法可依

7/20

成個熱門都係講美國制裁
開始做返啲實質行動啦

8/20

你連證物都無

9/20

10/20

11/20

我都想

推上熱門

係都omdb自己告

一黎又唔洗眾籌
二黎佢自己係律師
三黎如果有人想搞佢既話,over his deadbody

老實講如果選前佢搞掂呢單野,多好多票啦即刻

點解咁多單告暴動冇一單用陪審團, 你就知DOJ 其實做緊咩

檢控啲咩
刑事得律政師可以提控

區院冇陪審團制

邊個決定去邊個院?

刑事可以私人檢控
不過DOJ 可以中途介入

DOJ

Push

只少第一步都要法庭開到file搞條狗女先

push

真痴線，DOJ話唔告就審都唔駛審

推埋比議員睇

區院有判刑上限7 年，
同一罪想判重要上高院，
eg.梁天琦案

咪臭係

我地告有咩意思
點解我地要幫DOJ負責任？

推

唔知撤左控仲可唔可以審多次，但係DOJ除時可以接手，姐係你一告DOJ就會即刻接手再申請撤控

有無人發現如果有團隊呢類野做多幾次其實就係屬於香港人嘅真DOJ

有錢留返俾手足打官司好過啦

梁天琦當然已經唔同今日, 選得做陪審團既知識份子已經冇可能隨機搵到5/7 藍屍

司法67啦，你又無證據係手點告人刑事罪

你是要在案件中有角色, 例如苦主, 才可以私人檢控
不是路人甲看不順眼就可以檢控
律政司是所有刑事案持份者

連律政官一齊告！

胡仙都唔算係？

浪費金錢我
有錢都籌比手足好過
唔過佢唔係因為佢係狗女你睇清楚新聞係有個男人叫佢交收嘅，後面嗰個勢力集團你永遠都唔會知係邊個

Sad but true

推到omdb睇到

你點搵番啲證據呀

樓主pin呢個，我地唔係要推一隻半隻狗仔女去死，而係要推藍絲檢控官去死

612同星火更值得你去課金

洗乜講
高SIR嗰女喎

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

實質行動？你on9架？

你為左告個𡃁妹洗幾球，告完又點？香港會獨立咩，定係你純粹想出下氣報仇咋？

告佢我唔反對，但你唔好標榜自己幾正義幾實際，我寧願啲錢去曬612幫手足

其實唔係無法可依 係有法不依啫

其實可唔可以告律政司妨礙司法公正？

真心唔識，求指教

唔信個司法制度仲走去眾籌走番入個司法制度入面你都on9

但證據唔喺我哋度

佢錄口供講個有個男人叫佢攞貨, 個男人咩身份普通人係查唔到, 呢d case證據唔係公開, 冇得私人檢控, 狗女有特權吹咩

唔想使錢，精神虐待到條毒爛閪自裁算啦。

己經食撚晒

幫推

直接告doj公職人員行為不當

告9 doj 玩中國特色法治玩到咁明顯

留返啲錢幫下手足好過啦

我明樓豬想出口氣，不過就算真係有得告，最後都係益政府。

不如捐錢幫手足，尋日又幾百人

依個真係慳番啦 最大問題係 無人搜證

呢單野背後係咪有個龐大既犯罪集團，所以先死都唔告得，如果格硬查，呢條女分分鐘被消失。

推到跳樓

黃架佢 手足都搞

公職人員行為失當

啱，條女頂多咪又道友一條
搞個檢控官先有價值

當然可以嘅話就 why not both

一案唔可以兩告

去白宮聯署歡迎制裁,點睇？

你要自己搜證，但你無權，DOJ好似仲可以隨時拎返個檢控權添
不如留返啲錢幫自己手足好過

推 可唔可以順手告埋律政司

應該已拆貨，比返回佣同運費佢

我捐，既然紅官都話好大機會入，點解唔做

樓主，#65係叫你pin #13唔係pin #65

Pish

推！！！

咁咪唔隨機搵囉
仲信香港法治

如果我打電話同ICAC報案呢?
懷疑律政司收受高可晴父親高姓黑警的利益而撤銷控罪

點會告到
轉頭涉案黑警唔見哂
證據證物無哂
你就想

你班撚樣專提議做埋d無謂野

民間無證據，d 證據喺狗手上
刑事平民告唔到，好似係

新聞話條女係因為一個男性友人叫佢去收件嘅，連條女自己都懷疑件貨係毒品，但律政司竟然用證據不足撤控，背後果個男子係乜水？好大可疑囉！點解件案咁唔見得光？仲要專登呢個時候審？因為大家煩緊國安？無時間，空間理呢件案？我哋要點樣做先可以咬住條女唔放？希望多啲人/律師俾下意見

告DOJ

留錢捐手足+比攬炒巴好過啦
告得入佢咪又為啖氣